10月10日 紀念推翻封建帝制的辛亥革命的節日

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

燒狗屋

（10分題）試說出共產黨同建帝制的分別

無

請各考生10月1日到各區回答問題